#超实用javascript代码段

## CH2 表单常用代码
* 2.1  去除字符串左右两边的空格
* 2.2  验证是否输入
* 2.3  禁止输入
* 2.4  关闭输入法
* 2.5  止复制与粘贴
* 2.6  限制只能输入数字
* 2.7  限制只能输入中文
* 2.8  限制字符串的长度
* 2.9  限制字符串的长度(区分中英文)
* 2.10  实时显示还可以输入多少字符（区分中英文）
* 2.11  在输入框中显示提示信息
* 2.12  文本框中的文本自动滚动的效果
* 2.13  密码强度实时验证
* 2.14  回车提交
* 2.15  光标永远停留在文字最后
* 2.16  不允许文本框自动完成
* 2.17  自动选定TextArea内容
* 2.18  获取、失去焦点时改变样式
* 2.19  常见的验证规则
* 2.20  对文本内容进行关键词过滤
* 2.21  从字符串中剔除所有HTML代码
* 2.22  测试是否为数值型
* 2.23  TextArea自适应文字行数多少
* 2.24  判断单选框是否选中
* 2.25  判断复选框至少选中一项
* 2.26  限制复选框最多选择几项
* 2.27  Checkbox全选、取消全选、反选
* 2.28  根据指定内容选中复选框
* 2.29  获取复选框所有选中内容
* 2.30  判断下拉框是否选中
* 2.31  动态添加下拉选项
* 2.32  动态删除下拉选项
* 2.33  下拉框联动效果
* 2.34  可输入下拉框效果
* 2.35  简单的数字及字符操作
* 2.36  设置表单中所有文本型的成员的值为空

## CH3 图片控制常用代码
* 3.1  动画管理模块
* 3.2  实时预览上传图片
* 3.3  鼠标移入移出，改变图片样式
* 3.4  移动鼠标图片放大镜
* 3.5  水中倒影效果
* 3.6  横向轮播效果
* 3.7  图片层叠轮播
* 3.8  点击图片缓缓放大
* 3.9  图片旋转
* 3.10  类似QQ相册效果

## CH4  内容展示常用代码
* 4.1  单元行上鼠标悬停提示
* 4.2  表格光棒效果
* 4.3  让表单没有凹凸感
* 4.4  动态插入和删除单元行
* 4.5  表格内容的展开和折叠效果
* 4.6  表格内容拖拽效果
* 4.7  使用js对表格内容进行分页
* 4.8  英文字符串超出元素宽度自动换行
* 4.9  内容超过元素宽度显示省略号
* 4.10  调整字体大小
* 4.11  实现打字机效果
* 4.12  文本段落的展开和收拢效果
* 4.13  关键字的高亮显示
* 4.14  字幕上下间歇滚动
* 4.15  弹出层
* 4.16  层模拟的提示消息框
* 4.17  隐藏层
* 4.18  用层实现滚动条
* 4.19  让层可以随意拖动
* 4.20  遮罩层效果
* 4.21  Tab选项卡切换
* 4.22  对联浮动广告
* 4.23  类似QQ消息窗口提示
* 4.24  修改浏览器title
* 4.25  打开链接时弹出确认框
* 4.26  删除时弹出确认对话框

## CH5  页面控制常用代码
* 5.1  打开新页面
* 5.2  打开指定大小的窗口
* 5.3  打开模式子窗口
* 5.4  获取子窗口的返回值
* 5.5  刷新iframe窗口
* 5.6  刷新当前页面
* 5.7  不弹出提示框关闭父窗口
* 5.8  弹出窗口关闭时刷新父窗口
* 5.9  子窗口全屏
* 5.10  屏蔽右键
* 5.11  网页将不能被另存为
* 5.12  防止被人frame
* 5.13  永远都会带着框架
* 5.14  禁止滚动条
* 5.15  禁止查看源代码
* 5.16  取消选取、防止复制
* 5.17  添加到收藏夹
* 5.18  网页设置为首页
* 5.19  将网页另存为
* 5.20  IE地址栏前换成自己的图标
* 5.21  在收藏夹中显示出你的图标
* 5.22  查看网页源代码
* 5.23  判断上一页的来源
* 5.24  最小化、最大化、关闭窗口
* 5.25  网页不会被缓存
* 5.26  检测某个网站的链接速度
* 5.27  脚本永不出错
* 5.28  防止点击空链接，页面重置到页的首端
* 5.29  获取浏览器信息
* 5.30  URL传参中文出现乱码
* 5.31  获取地址栏URL的参数
* 5.32  获得一个窗口的大小
* 5.33  让弹出窗口总是在最上面
* 5.34  屏蔽功能键Shift,Alt,Ctrl
* 5.35  页面慢慢变大
* 5.36  IE浏览器页面进入和退出的特效
* 5.37  页面全屏
* 5.38  定时关闭页面
* 5.39  页面打印及预览指定区域
* 5.40  去掉打印时的页眉页脚

## CH6  日期处理常用代码
* 6.1  获取日期的指定部分
* 6.2  显示当前时间
* 6.3  显示最后修改时间
* 6.4  实时显示当前时间
* 6.5  日期格式化成字符串
* 6.6  获取短日期格式
* 6.7  获取指定日期所在月份的天数
* 6.8  获取指定日期所在周是第几周
* 6.9  到指定日期时间的倒计时
* 6.10  比较两个日期的差
* 6.11  日期比较大小
* 6.12  对指定日期进行加减<
* 6.13  字符串转换为日期格式
* 6.14  判断日期是闰年还是平年
* 6.15  日期合法性验证

## CH7  页面特效常用代码
* 7.1  页面悬浮导航
* 7.2  下拉式导航菜单
* 7.3  滑动门导航
* 7.4  树形菜单导航
* 7.5  仿QQ菜单
* 7.6  漂浮广告
* 7.7  滑动展开/收缩广告
* 7.8  定时关闭的背投广告
* 7.9  随图片快速翻动幻灯代码
* 7.10  页面五颜六色的雪花

## CH8  移动开发常用代码
* 8.1  区分平台类型
* 8.2  方向变更
* 8.3  移除移动浏览器地址栏
* 8.4  防止网页触摸滚动
* 8.5  判别是否为移动浏览器

## CH9  其他常用代码
* 9.1  使用JavaScript代码调用百度地图
* 9.2  JS解析XML数据
* 9.3  JS解析JSON数据
* 9.4  夸浏览器的Ajax
* 9.5  使用Ajax轻松加载文件
* 9.6  跨浏览器的XML读取代码
* 9.7  获取当前地理坐标
* 9.8  Ajax实现导航
* 9.9  类似百度的自动完成功能
* 9.10  等级星投票效果
* 9.11  IE导出表格
* 9.12  HTML5版Js实现的音频播放器
* 9.13  网页图片较多时，分批次加载图片